Facebook 而家過濾緊香港衝突既資訊

Facebook 而家過濾緊香港衝突既資訊

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

Source ?

Trump trump 好憎Facebook 幫trump trump隊死佢

有人話轉其他語言可以睇多d

會唔會係咁,豬西伯格依家同共匪搶緊虛擬貨幣市場反晒面唔奶共啦喎唔係咩

轉英？

點過濾？用twitter la。

Fb 亞洲區censorship 係大陸人做阿頭

聽講中文以外嘅都得 多數日/英

收到 即轉

#fuckzuckerberg

Push